香港人好高質，好守規矩

香港人真係太高質，太守規矩

香港人絕不貪小便宜

不為私慾

我噚日都on9無留意係開左，都唔覺意嘟左

要同老人家親戚朋友街坊, 有打招呼既, 搭開等開LIFT, 唔好怕麻煩叫佢地要小心一定唔好比個人資料人地, 特別住址同ID, 會比人偷去做假票, 11月前都唔好, 拎著數係可以但要咁換就唔好喇.

[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

小弟出post想請大家過目